我而家乜都冇著，有冇絲打入嚟同我裸聊

幫我買張點數卡得嘛？

巴打直行轉左唔該

Ok

tg hugo1991

來吧

屌你又改名

相都冇張你話你鄧炳強都得啦

扯左，俾啲雪雪聲我得唔得

巴打得唔得？褲都除埋等你

我們開始吧

純文字裸聊？

咁先正

無

你識唔識彈結他

唔識

我識咁樣

自學好難

真㗎
你有冇聽過？

冇

絲打好男人婆，又睇足球又打機又學結他
最重要係冇波

我真係識依招

笑到收唔到聲

我唔睇足球 不過我識
我啲fd睇 有時會陪佢哋睇
我都唔係咁鐘意打機
只不過 咁樣可以同男仔多啲話題
我圈子男性多
而男性朋友比較多
如果唔學多啲就溶入唔到佢哋

另外我唔男人婆 男人婆就唔會著裙啦
你冇見過我又知我冇波

笑死我

其實咁樣幾好
之前同ex除咗睇書完全冇共同興趣
但係大家睇嘅類型又完全唔同
所以同冇冇分別
變咗約佢都係為咗揸波揸屎忽

估到估到啦

你唔好好似人哋玩交友app咁
未見面就虛構對方係你腦入面
咁樣無益

我fd同我講網戀咗成年都未見過人就話鐘意人
自己虛構咗個人個腦度
叫佢問人攞相或約出嚟
點知睇完相 係同虛構嘅唔同
打激勁大真係得啖笑

我唔玩交友app的
同埋你之前話佢唔介意的
我先咁估啫
我要睇到樣先會中意人

我唔知佢介唔介意喎
佢話唔係睇外表
不過男人都係口果句心果句

我講嘅係女嚟

其實唔係A就ok
A就真係濕滯啲

你想試過我係咪A

唉，好想溝女呀

溝囉

冇目標呀

就算衣家溝到都唔係成日見得到

可以上我屋企

上你屋企有咩搞作

打機睇戲

真
一個月先兩次

信你至奇～

一個月兩次咁少？
兩個都讀緊書？

痴線
我之前有個細嘅吹水谷開咗相啲人都話估唔到
問我係咪報大兩歲

啱啱上網見到啲女仔玩過肩摔 覺得條女好型
我都想試下搵條仔比我達下

係啊，之前一個月4？5？次
因為中國肺炎我屋企人唔俾去街
之前要返學🎒無得鎖住我
而家名正言順

網上識嘅 一定會幻想對方係點嘅人

屋企咁嚴嘅
唔比我都照出

媽媽會喊真係好重要先偷走啦
鬧都無咁得人驚

唔係掛
我F1已經偷走出街喇
識得返屋企就得
出出下你屋企人就慣
唔好話我教你

細個下工人照顧跌爆左個頭
入咗醫院，之後媽媽就認為係佢嘅錯
轉左做全職家庭主婦，我亦自此無街去

唔怪之得咁蠢啦
原來跌壞咗

好似有少少

條女仲要又靚加紮長馬尾 型到呢

你堅M底邊會有人鐘意比人達㗎

Sor.....我笑咗
我笑點底 自摑

我一半半啦
有時m有時s

摑我ok?🥺

No.我鐘意M自己

我ex好鐘意小豬

飛得好，不過你隻豬都俾佢食咗

找死

邊有10年

八年同十年差唔多啦

我要long love
未定性嘅唔啱我

老嘢黑鮑都唔啱我

我都想要姐姐

你就黑

我粉

點解無人狙擊你？

因為你樣衰

可能係柒到mon貼都穿得過

講開又講今日差啲比人呃

Do hw sin later back

呃咩？

仲要同佢嗌咗20分鐘 癡線

嗌架？咁有趣？

有食飯有打網球🎾仲有行過街
我感覺自己好仆街
但係嗰下我真係以為咁係為左佢好

我....無言
你係咪好單純㗎

Btw我都鐘意畫畫
不過好耐無畫
得閒交流下

其實我自己係認為我好普通
我相信現實上啲連登仔無嘅咁仆街
真係諗唔明點解要呃我去打網球🎾
我又無網球底，要搵女仔玩大可以搵第個
點解一定要搵自己兄弟嘅女朋友？
其實係咪佢哋憎我男朋友想借我傷害佢？

好on9

瞓醒咗...

hi bb

你又未瞓？

掛住你🥺🥺

瞓先bye

Bye

女朋友瞞住我同第二個男仔單獨出街食飯

其實不論男女都會介意啦
我覺得男女都好
我覺得點都要同另一半交代聲
去邊同邊個去
其實最好就同對方嘅朋友打好關係
熟咗就可以盡量避免另一半缺乏安全感嘅問題
不過有啲人天生係愛呷醋
Btw 你係女主

唔係，不過有少少投射左自己到
依家諗返起身真係點都要交代聲
我嗰下諗住佢朋友應該信得過真係太傻

算啦
都過咗咁耐
同聽你咁講
你男朋友都好似唔介意

好心你就咪出依啲po啦
定係你中意俾人屌你晒命多人溝

On9
嗰班男仔我識咗三年㗎
要溝唔係嗰下啦

但係望落真係有依個觀感

真係得第一個入嚟留言嗰個人有sense

有咩sense?

就黎long d先嚟個信心危機
兇多吉少

算吧啦
7年long d真係冇可能
唔好有咩期望
放過自己，放過佢

7年係起跳咋唔知會唔會返香港

咁就更加收皮pls
你唔係expect一個男仔浪費7年以上青春等你下話

你最近先諗返起件事？
有時有啲事 過咗去就算啦

最近同佢講畫畫先至提起興趣咋
女仔班上大把啦，點解要搞我
啲人係咪有病

佢當時唔知道 依家事後咁耐先知道
打擊係會大啲

不過你真係純得可以
唔講感情問題 一個女仔同一班男仔去街真係幾危險
防人之心不可無 你永遠都唔會知道其他人想點樣

不過佢又無同男朋友講（應該？）
大概唔係想搞佢 只係想溝你